香港排水系統介紹

post下比大家介紹下香港的排水系統

未來香港會新建5個地下蓄洪池和擴建大坑東遊樂場的地下蓄洪池

應該唔會出現

其實真係幾撚勁

打飛機

【黑雨來襲】多區水浸汽車死火觀塘成澤國馬路變激流

咁仆街政府痴住啲磚冇計啦

DSD